文在寅今天在板門店再與金正恩會面

韓聯社報道，南韓總統文在寅今天再在板問店與北韓領袖金正恩會面。

阿世姪 你唔好咁痴線啦

變得太快

又loop

其實係咪有兩個肥仔金

習總好波

侵侵又贏啦

同佢講 咪再搵刁總